林鄭其實真係一片苦心

見我地用盡心力哂左七個月都攬炒唔到擺工搞唔成又connect唔到藍絲，今次一野幫我地滿足哂三個願望

重有好多藍屍屌緊人黑護

好多藍絲親戚一邊屌林鄭一邊忙住搵口罩
we connect

呢d先係真攬炒

好過連登仔縮入閪，要經濟攬炒唔係死人攬炒